一人一個慳廁紙方法

返公司先柯屎

一張紙可以摺7次

洗屎忽囉

食咗d shit佢
pin我

用手指抆,
一隻抆一下,
可以抆10下,
之後洗手,
洗完手至著褲

限制另一半黎屋企去廁所次數

偷阿妹啲衞生巾嚟抆屎

盡快令自己便秘
反正都唔出街
15日無屎痾不再是問題

甘小文廿幾年前畫果張圖就揾唔返，但同呢條片大同小異